通過 香港關係法 以及 香港人權法 集氣區

有咩辦法可以確保議會表決一定通過

依家爭侵侵埋門一腳，兩個黨都唔反對仲好樂意合作

屌係就快D啦 平時有講到咁撚勁 侵侵唔係而家縮啊

唔係講笑係一定要過

真係對嗰班撚樣好大影響 成世都去唔到美國會被通緝 同埋凍結晒所有美國資產

真係要推唔該晒各位

簽未呀屌

有無人知幾時表決其實

即使解決左件事都要繼續推，我地幫助愛國愛黨份子身體力行，共享支那榮耀

喂屌快啲啦 簽一簽佢哋即刻全部冚家剷

支那共榮圈

蕭山:美國民主及人權法案好大機會通過，如果唔通過，就要比面英國

屌 蕭山你想點啊 唔好燈啊屌

5人暴動搞到咁，真係要人權法

幫佢地做個完完整整嘅中國人！！
共享大灣區榮耀！！！

推到林鄭月娥返萬人坑瞓

佢只係想牽制習帝

trump trump come on diuuuuuuu

push

我都想知

推

係就快啦屌

我都知幾時表決，有冇人知

成單野擺明做鳩維尼

個議案通過過程快到仆街

等侵簽

今次只許成功

完來已經表決咗

不過侵唔簽，10日後都會自動變成法律，但我信侵係會簽

屌呀

侵侵 香港靠你最後助攻了

🔥山正仆街

未過呀岩岩先introduced
香港垃圾會都唔會一星期內三讀通過啦

天佑美國

跪求通過

英國會唔會效法 係就輪到林鄭死了

應該選完首相先
歐洲都會跟

Push

諗下好了
英國
自己都未搞得掂

個位巴打同我講等侵簽，仲以為已經表決咗

集氣